各位絲打一定要睇下男朋友whatsapp入面個封存對話

一個負皮

六個負皮

何必呢

出少句聲當幫忙

當你睇過女朋友個啲 你就知咩叫仆街